港交所牛爆股市！！！！！！！！

有無連登財經台高手建議大手買入？

雲清唔好累街坊啦

好股升足成世

召喚麵神

垃圾黎

唔好呀你
麵麵專心休息好了

點解要叫佢？

要麵神鑑證先有信心

麵神都好準

睇嚟連登冇人揸住388

唔小心420走左一注落坐車